十名香港警察將出席大陸十月一慶典

唔好係香港醫院受委屈呀
拿拿聲返大陸醫啦

上左去就唔好返黎啦

送哂上去檢查啦 再捐下腎啊肝啊俾黨

好行夾唔送

以後咪返嚟

黑警：我仆街姐 唔洗下下推我返大陸呀

應該去做公安